［生物學］點解支那豬個個都樣衰猥瑣，行為舉止閃縮，身上一陣臭味🤔

如題

臭...